{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103109",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "메이븐(MAVEN)"
    },
    "text": "メイブン(AVEN)\\n_x000D_\nソウル江南区新沙洞511-5\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~02:00土曜日16:00~00:00、日曜日、40席/部屋:部屋なし、手作りビールがおいしいカジュアルパブ「メイブン(AVEN)」を紹介する。 楽しい音楽とビンテージで外国の雰囲気が漂うここでは、普段なかなか見られない様々な種類のビールが味わえる。 柑橘の香りと味がするぷりしたビール、ソースとチキンがよく調和してもちしたチキンラン、女性の方におすすめする忍者タートル、かまどピザの上にチーズ、鶏肉、そして薄いネギが丸まっているねぎチキンピザなどが代表メニューだ。 友達と、または恋人と雰囲気の良い場所でおいしいクラフトビールとおつまみが食べたい方は、ここを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の名前は何ですか？",
            "answer": "メイブン(AVEN)"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区新沙洞511-5"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18:00~02:00(土曜日は16:00~00:00)"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません"
        },
        {
            "question": "どんな種類のビールが味わえますか？",
            "answer": "普段なかなか見られない様々な種類のビールが味わえます"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "柑橘の香りと味がするぷりしたビール、ソースとチキンがよく調和してもちしたチキンラン、女性の方におすすめする忍者タートル、かまどピザの上にチーズ、鶏肉、そして薄いネギが丸まっているねぎチキンピザなどが代表メニューです"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "楽しい音楽とビンテージで外国の雰囲気が漂うカジュアルパブです"
        },
        {
            "question": "どんな人におすすめですか？",
            "answer": "友達や恋人と雰囲気の良い場所でおいしいクラフトビールとおつまみを楽しみたい方におすすめです"
        },
        {
            "question": "なぜここを訪れるべきですか？",
            "answer": "手作りビールがおいしく、雰囲気の良い場所で過ごせるため、おいしいクラフトビールとおつまみが食べたい方には訪れる価値があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 343
    }
}